樹仁仔玩教大ocamp係咩心態?

是咁的！我朋友同我講班升樹仁的後門狗偷偷混入教大參加ocamp，開頭我半信半疑，直至我今日撞到佢地…（其中一個係我狙擊對像）

希望各位教大同學唔好俾隻樹仁厹抽水啦

Hi

咁靚仔 比佢抽水都抵

唔明

搵升到教大的asso同學幫手，做helper

不用分得那麼仔細 都是垃圾

Cccu 馬雲

仲記得今年FYP頒獎禮 佢祝所有由佢手上接到獎項嘅同學 齊齊入樹大

塊面咁方好撚正

塵歸塵土歸土姐

姐你老母 讀中文？

講野懶係好笑咁樣

見到都覺得尷尬

後門狗 唔記得轉AC?

未講完補充番姐

咩ocamp?

語研
中文教育
Hall A

2019dse同學仔加油，如果唔係就要做後門狗La
畀何厹抽水就唔好啦